唔訓既你 依家做緊咩野？

咁早就開post

手足幫幫手 小妹感激不盡

原來每晚都會開po

MARK仔同ON9威呢

我係咪太早出現 班友未返？

求其吹住先
呢度有幾多巴絲係大學/大專學生
就考試
13號第一科但係未溫曬書

實算格
巴打讀咩科

讀language都監生讀死你

考撚完第一科啦屌

推左成晚POST都推唔到阿大哥

-.-

...

溫music
屌 考完dse仲要做返dse卷

想問music有咩考

諗緊人

我仲死chur緊書

I'm in love with the shape of you

+1
之前讀左科music但係完全唔覺得自己有學過野

asshole仔留名
13號考最後一科

我仲要溫多你三日

好似要讀music history

求教點樣屌醒唔做野既groupmate

唔寫佢個名咪得

bb
考完fnb覺得人生已完

但果科係直頭要印成本書交 佢地無做唔通我淨係出去印自己果part?

bb

11號考呀
我溫緊咩呀師傅

考撚完
開咗sem

summer sem邊有咁早

真係開咗 今日開

仲有排放

不過好彩一個星期返兩晚

我考大學written test
因為我dse無讀過音樂，但有音樂底
要背western music history, Chinese music history and ethnomusicology
Theory, listening, dictation

得返兩星期 死撚硬

有個疑問，點解28mins既Post會沈過50mins嘅Post

以為讀音樂係上堂玩下樂器 整下歌交功課

比心機 眨下眼完

我未讀過 亦都好後悔無讀

唔好玩啦
讀歷史讀到你盲

呢期壓力大到仆街

個grade都係眨吓眼就完

你個名已經答左你了